【警世】真心唔好蝦黑警仔女

屌佢地老婆就梗架啦，不過就真係唔好蝦佢地仔女，佢地仲細未識分對錯姐，佢地有個畜牲老豆老母都啦撚想

逢星期六日帶佢地去下街遊下行上下前線，警察都好開心佢地仔女多d朋友既。mon post狗係咪好撚擔心你地d仔女會群埋班好人？擲多d催淚彈啦，賤種

小柏林身邊有無朋友